有冇人想一齊睇片做重組案情

factwire 最近睇番612啲片 整理左開槍既時間同地點

想參考佢呢個做法 揾多啲人一齊睇番咁多次遊行既片 mark低警方推進/用警棍扑人/射催淚彈/胡椒噴霧/開槍既時間地點 可以順手睇下有冇嘢觸發佢地咁做

因為每次都有好多媒體/議員直播 仲有市民自己拍既片 所以需要好多人一齊做先得 同埋都出左黎好多次 儲儲埋埋好多片要睇

有冇巴絲有興趣一齊傾下？

撐
後真相時代
成立連登新聞
取代cctvb

名已留